屌 陳偉豪選立法會

有冇港足巴打分析下偉豪嘅打法啱唔啱議會戰線

體育、演藝、文化、出版界選民升幅同樣超過四成，亦大幅超出上屆選舉得票差距，不過，建制陣營對這界別的憂慮，一直不在於票數而是人選。馬逢國年屆65歲，要求他交棒的聲音大，而界別中亦有人不滿他忽視體育界的訴求，近日霍啟剛轉趨活躍，相信很大可能是交棒的對象。

民主派方面，近日亦傳出一個出身體育界的名字——前香港足球代表隊隊長陳偉豪。《政情》向陳偉豪查詢，他坦言基於朋友的提議，正考慮參選，希望可為運動員爭取合理權益，但還要視乎業界的討論，才決定是否去馬。

會唔會守到個龍門，唔好俾人搬黎搬去先？

入去打柒啲獻世派

Good

我淨係知香港踢到最top都係最多3,4 萬月薪
做立會就起碼10萬月薪

佢全盛時有10萬但當時幾多都好啦
都退咗休

咪撚on9啦 訓左幾多年
佢跟羅神咁多年一定唔止呢個數

點樣唔逼退呀民主黨
仲有打手有面入黎洗太平地?

Day1飯民就唔想搞呢區, 甚至要搵埋前羅太去選
Day2民主黨大會決定7人出選
Day3羅系就plan 陳偉豪出選, 有火去做
Day4呢席多左好多新選民, 似有少少贏面
Day5民主黨條架兩出反「協調」, 插大豪冇議會經驗(條友自己都係受惠大環境猛車邊做區議員)
Day6條友代大豪向傳媒講大豪唔玩了

我屌你老母呀??

睇左陳豪

喂 波台手足幫拖
時事台好多泛民打手洗大平地 依架屌返係陳偉豪由頭到尾剩話考慮無講過選
佢地派人參選無做錯喎

民主黨體藝界派人空降逼走陳偉豪 證明35+根本只係泛民起大台逼走本土同素人 一對佢地不利就唔肯初選